好想叫春呀...

其實係咪所有關係都係雙向?
我愈對人好, 對方就愈當我係草
但我又做唔出對自己中意嘅人差喎...
我成日覺得中意對方就要對對方好, 要表達出來
但當我咁做完, 對方就唔識珍惜

btw光復香港 時代革命

見到其他情侶會互相付出
就諗點解自己次次付出完就比人當condom

人人出黎做野都係有目的

唔係舊時咁簡單

我唔介意對人好㗎...
只係想感受下被愛咋